英文版大紀元奪美國本月app store 第一媒體類下載量

冇錯，大紀元的確係講緊真話，可能有三成誇大但整體事實都係真嘅，袁弓夷都成日都喺佢地度講嘢，但仍然有唔少五毛刻意宣傳大紀元係fake news，最緊要我都覺得係要批判性思考，唔好比軸心國嘅概念同文化入侵大家嘅思想

我發現中共有兩個招數去對付反共媒體

第一種係洗腦式抹黑，好似大紀元咁因為唔係起源於香港本土，所以大眾起初唔知係咩來頭，中共馬上開動宣傳機器，直接向公眾渲染法輪功同旗下嘅大紀元為邪教，令大家一見法輪功同大紀元即刻避之則吉，驚佢傳教，中共成功洗腦令大家一開始就先入為主覺得法輪功同大紀元係邪教，從而減少公眾接觸到大紀元資訊嘅機會同動機

第二種係分化，好似蘋果日報咁由於九七回歸前已紮根香港一段時間，大眾普遍對蘋果日報有一定認識，中共難以進行抹黑，於是唯有不斷引導分化民主陣營唔同光譜嘅人，孤立蘋果日報地位（其實如果對蘋果日報有少少認識就知蘋果一直都係屬於上一個世紀以司徒華、李柱銘為首嘅傳統泛民光譜，對後來興起而又漸成主流嘅本土派嚟講，蘋果日報有少少愚鈍亦不足為奇，咁當然宜家睇返轉頭好多傳統泛民亦只係思想滯後嘅牛皮燈籠），分裂民主陣營，再將敵人逐一消滅

Push

最近推出英文版大紀元以嚟，超過百萬下載量，榮獲4.9星極高評價

英文大紀元好似冇咁多fake news

大妓院

PUSH

中文版⋯

係班5毛先成日話fake news 屌你老母真係fake news個堆又唔見佢地嘈同講

法輪功大紀元：堅持和平反共，堅持新聞自由，堅持信息自由流動。

英文版係幾正

大紀元其實有個位好撚蠢比唔上支共
支共好易開新名新媒體去做統戰
文匯大公旗下有一堆喉舌 X新聞....XX媒體呢D

大紀元就好似一個沙包，日日夜夜比人話係fake news
係時候要黎個革新

推

全世界大把人睇大紀元啊人地越做越大你地班井底之蛙仲笑人大妓院

連登定律
越笑越好
越反越紅

點解大紀元咁多水

天滅中共佢哋講先
無界自由門佢哋整
揾哂唔同人做訪問
而家連Pompeo都話要推倒防火長城

比PR五毛瘋狂抹黑都可以拎第一+4.9星, 証明美國人眼晴係雪亮o既.

人地堅持美國憲法，有街訪

Epoch Times

看中國

連登反嘅都會大紅大紫

只可以話法輪功吸人有一手，人多咪多奉獻囉，初初創教頭嗰幾年已經可以遍佈全中國有成幾億信徒，之後江澤民驚佢龐大嘅號召力下令打壓，迫到班信徒走難去世界各地，反而令法輪功發展得更加蓬勃原本都只係喺中國搞下練氣功嘅組織，無諗過涉足政治，比你打壓落去即刻升格成對抗邪惡嘅宗教仲要信徒偏佈世界各地周圍宣傳反共反共

好似仲有個希望之聲

一定少過大公文匯

真係無諗過大妓院有今日既成果

反袁個班人同午餐哥一樣，只係想make noise

佢地印左好多poster

唔知點解會有咁多人笑珍姐，基本上民主陣營入面咩光譜嘅人佢都可以問曬咁滯

點同
大公文匯係每日一篇作文集來

以前周街派都唔會攞，因為佢個每日退黨人數好流

雖然香港人同大紀元可能算係有共同敵人，但大妓院多fake news 係事實，你睇佢地一日到黑吹奏胡錦濤溫家寶 朱鎔基就知

以事論事，中文版大紀元一直以黎fake news問題都好嚴重，唔係今日既事。近年佢個發展方向亦的確向住專業媒體既路行緊，但哩個轉變過程裡面舊模式嘩眾取寵既影子時不時仲會蒲頭。英文版就相對好好多，取態似乎向Conservative camp投攏，甚至有潛力成為該光譜最具影響力既媒體之一。

唔好怪佢
佢智商有限只能用個玩爛咗嘅笑話
講野完全係冇養份

大公文匯係散文集嚟

入佢個app睇友好鏈接就知有邊幾個

「其實如果對蘋果日報有少少認識就知蘋果一直都係屬於上一個世紀以司徒華、李柱銘為首嘅傳統泛民光譜，對後來興起而又漸成主流嘅本土派嚟講，蘋果日報有少少愚鈍亦不足為奇，咁當然宜家睇返轉頭好多傳統泛民亦只係思想滯後嘅牛皮燈籠」

巴打真係講得好啱，你同我都知依個背景。可惜連登分分鐘一半既巴打都唔知/唔理，日日diu 柒蘋果，實情人地唔係轉差，而係不嬲都係咁。

diu 錯事少，影響其他巴打事大，咁就完全中哂大陸 奸計la...

多謝你幫黨做免費五毛

咁堅

Mewe快d join大紀元

發覺用袁爸爸開既post大量五毛係度吹fake news又呢樣個樣

果班友唔出散文集真係浪費佢地既材華

滅共媒體

不是有希望才堅持，而是堅持才有希望

邊度有英文版睇

英文版正常啲

XiNN

有一大班記者係免費

同埋有好多人捐錢

點解法輪功 D Marketing 咁撚7
佔中加反送中兩單咁好機會都洗唔到底上位

邪教
有班傻L教徒
比人呃完一次又一次
仲要相信教主係救世主
不斷比人呃 不斷捐錢

讓世界知道真相

6:37 開始

點解會咁

美國人透過咩途徑知有大紀元 有咩吸引佢地dl?

Apps Store CLS
Search大紀元有人體解剖

中共真係自作業，當初逼害大紀元，而家到佢地喺美國洗鳩美國人腦憎恨你地

弱撚智

大紀元信得過

支那都識上樹

你有冇真係了解過個宗教先 好多資訊都係由中共把口講出黎 污名化呢個組織 你係度放低幾句呃人 邪教 同d 藍絲一9樣

老鳳認同

慢慢變咗認真做傳媒

眾人皆醉
外國勢力班fd

英文版真係正嘢嚟
中文版就

佢講練法輪功可以唔洗戴口罩抗肺炎
就知乜料啦

亡秦必楚，大紀元是其一戶

你自己睇吓法輪功嘅聖經《轉法輪》咪知咩料囉

哦 推

push

大紀元得英文係正常
啲英文訪問都係高質持平
係唔知點解中文版咁鳩
要睇就睇英文版

睇留言就知marketing做得好好
兩年前唔可能有呢啲留言

好事黎，有連登嘅燈力

希望佢生性D
唔好又傳教講法輪功D神奇野
影響自己個公信力

笑珍姐係笑佢啲口音啫
之前訪問國安個單已經睇得出佢好屈機

有冇記者夠膽咁訪問國安

我都有咁嘅感覺海外版專業好多

認同大紀元

兒登前兒登後果班就係

新唐人

連燈仔

推, 齊齊DOWN

App store 有得download 啦

對大紀元個印象仲係覺得同天滅中共個石刻一樣都係流料

之前遊行嗰陣佢地做咗好多海報，「天滅中共」佢地已經嗌咗廿幾年去到2019香港成功入屋

應該係共匪土壤之下反共華人同喺海外反共華人嘅分別雖然前者能夠有足夠覺悟去抵禦到共匪洗腦文宣，有自己批判思考，但畢竟係受共匪教育制度長大，搞到做咩都硬係柒柒地

估唔到
G持

連登仔: 大紀元? 新唐人? 不了 佢地都係法輪功 細細個就知呢個邪教

辦公室的用埋同一個

隻你都戇鳩有冇入黎屌侵粉只係少數 完全封鎖左睇唔到佢

半年前缺錢叫人課金,今日就侵侵選舉得益

大紀元原本係唔涉及美國政黨政治
後來發覺好蠢
你唔歸邊既結果，係兩邊都唔理你唔撐你
歸左邊，起碼同一半美國人結盟

因為法輪功都係捉鬼元祖
衝擊立法會呢單新聞都要加鹽加醋 講到「衝」係中共派嘅鬼

老外看中國utube 正

諗起黃色經濟圈啲文 淨係呢五隻字作咗十幾篇文出黎 少啲創意都做唔掂呀

行得太前

班信徒去晒外國落地生根，好有錢

大紀元其實有咩資金來源，好似無限資本咁好勁，間唔中睇下好似有個瑞秋好靚，好得體。

大紀元手足嚟

珍姐 立場 偏本土派 / 親Trump

親Biden既 支教民 / 眾志 系絕對絕對絕對 唔敢上去做嘉賓